（未FC) 理大入面有八隻鬼黑衫黑褲入咗z core,叫佢地遠離果邊，包實自己唔好俾人影到，上面仲有航拍

未FC 手足小心啲

推

埋土TG GRP都話有便衣狗入左去想拉人

⚠️⚠️⚠️
大量便衣狗扮手足係T core 入緊理工，
有寶寶已被捕
⚠️⚠️⚠️

反擊？人多打人少wo

推推

航拍係堅

微博見到有相

出面有幾多隻狗係到

明明普通航拍埋都埋唔到去

咁你可唔可以叫佢唔好報？

報嚟既意思係邊？叫佢地自首？定比料比對家等佢部署

佢地有槍怕咩做啲咩都係佢地啱

但佢入咗校園入面，如果出面班狗要入一早入晒啦

有無相

？？？？？？你睇清楚啲先

Push

最緊要call記者
無論守門口定入去
警察攻入校園

Source?

push first

push

打死狗

推咗先

wtf

送人質咁on9?

推左先

source？

實有鎗

理大tg

推啊 揚出去

PISH

救人

校園槍擊案

我反而覺得手足光名正大留喺poly其實唔撚使包

扮平民！！！！ 由佢捉

最後發生咩事可以任狗噏

推畀埋土手足見到

終於出暗殺部隊

*明

攞

推 仲有無記者係入面

高登好似係入面

T入?
地底呀?

呢個時間是好早㗎啦 2300

poly入邊啲人要偷偷地開直播呀

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

入得嚟就唔好俾佢出返去，手足搵定暗位做嘢

叫手足搵定一座大樓 死守

搬定所有物資入去

開始籠城

8個全部有槍
好難鬥....

T core 點入？

咪呀屌 正中對家下懷 扮平民先係上策

Poly人加油！！！！
愛你地

推到記者睇到

咪推住啦，fc呢？
就算真係有又點，槍聲咁響又有記者
理大手足唔好驚！

便衣狗贏就拉人, 輸就話暴徒挾持人質警隊要入去救人

入面嘅人保護好自己

睇嚟而加班狗係引你係入面做犯法野

匿好啲 撐住啊

cap出嚟睇下

記者！要相要名，唔好被消失

喂大佬呀, 你班友點做野架?

仲要手足精神體力狀態極差，而八隻鬼係受過半軍事訓練

p

Solomon Yue

一定開槍咩
用枝槍指住你都驚啦
仲要依家精神狀態咁差

推左先啦唔理 好過手足瀨嘢

~100

睇錯8隻黑鬼著黑衫黑褲
依家仲剩幾多手足係入面?老實講8隻鬼有槍點夠打...記住唔好落單啊

平民look
有記者

收埋D鏡頭開住拍片穩陣
等記者到

葵涌警署多次叫以下人名（或同名）但冇家人認領，請轉給相關搵仔群組admin比人搵仔
洪子傑
麥滔
陳俊鋒
卜健富
陳卓怡
方浩聰
易家雯
梁家偉
秀茂坪警署 - 無家人/律師
(全部同音字同音)
1443最後更新，不停更新:bangbang:
秦國平
黃俊輝
張元山
陳力圖
田浩輝
鄭偉浩
周明智
許鵬魏
鄧偉明
何仲賢
何仲弘
鄭子峰
葉詠新
鐘子傑
盧瑞文
幫忙share岀去:warning:
求求大家轉發，班聯絡唔到家人同律師既小朋友，真係會好徬徨，希望大家動動手指力forward出去，可能你覺得班小朋友唔岩，但佢哋應該得到公平既審判。再者，大家都有家人，可能係你某親戚既小朋友，希望大家幫幫忙。

狗又話唔入

屌未fact check ga, 入面手足自己諗下，唔排除係狗放料出嚟，想你地提心吊膽，撐唔到落去

下就先有人講叫你地係入面當係自己屋企咁玩，玩返一頭幾個月。啲狗逼住入嚟清場，咩証據都揾唔到

個人意見，係入面嘉年華係幾好，為咗十幾人，封咗條隧道咁耐，但好睇你地意志，頂唔緊唔好勉強。

大家整定啲嘢係for自己圍內認人，慎防便衣狗
萬事小心

唔理真唔真.點都要安全啲

有槍？就最緊要有記者影住自己 拉人就發大佢 話比持械匪徒挾持 發大佢

［急］認領仔仔們

喬裝就唔算攻入校園啦 玩曬

已cap

睇我

做第一示威者youtuber啦
講述被困日常/製成紀錄片，全英文，一定全球報導
當然要全包實，變聲，唔好做live驚比狗伏
不過邊有咁好心理質素+技術
純鳩up下，手足平安出返嚟最緊要

tui

大家睇睇我好嗎

理大入面嘅市民我知你哋係咁啱被困喺入面，
但唔該記得唔好同人講咁多嘢同載返普通口罩防止細菌傳染

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

我見到佢平民裝有槍，自衛係好正常

其實得返唔係好多人，出生入死咁多日點會認唔到

推！

岩岩都諗到，同埋不如研究下點種菜
Show比啲popo 睇一日唔主動解圍/打入大學
係入面渡過餘生又點話

（再講多次：頂唔緊就出返嚟）

真係想幫手足逃生就睇下

求各位入黎聽我一席話，助埋土手足反勝

留守手足應該立刻聚集抽籤分小組
五至十人，一齊行動
目的在於打散班鬼
分完組要搜搜身
同埋監察住佢地有冇收埋啲武器係某啲地方等冇人留意時去拎返

逐個問呢幾日理大入面食過乜餸
有咩特別事發生過
講唔出就係鬼

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績

agge